[I/A]ラブライブ！ALL STAR綜合討論區[2]-1月6日出新限定！

「ラブライブ！スクールアイドルフェスティバルALL STARS」-簡稱「スクスタ」- 集合μ’s、Aqours、虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会以School Idols大家的文化祭「スクールアイドルフェスティバル」為目標。由這裡開始你和她們的故事吧。

此遊戲是節奏型RPG 並非正常音樂game

公式サイト：

ラブライブ！スクールアイドルフェスティバルALL STARS」OPムービー:

GAME VIDEO:
【スクスタ】μ’ｓ『Snow halation』ダンスMV（short）:

【スクスタ】Aqours『スリリング・ワンウェイ』ダンスMV（short）

2020年1月6日新fes限定池：

留名

せつ菜真點私服好想抽中瘋狂同佢去event

需唔需要調位

月尾限

你用嚟打咩歌

綠歌
上個post已經係咁問啦

i mean係邊首 因為每首都有唔同打法 有啲歌要推sp

同埋你點拎返上個po嘅cm過嚟 求教

咁每一首綠歌我都未S到
彼方果一首爭26分就s
火車，SH,青空呢d常駐拎到zura ur先勉強A到

升下飾品先 應該係飾品問題

但位置會唔會有錯配問題？

暫時睇落冇問題btw你有冇呢張sr天王寺 我之前SH S到都係靠佢

未升過

升完可以放umi嗰位 umi就取代活動nozomi

全技能升哂？

升得幾多得幾多

不過彼方果首s唔s到真係睇運

下次差少少分可以試下SL

SL?

臨完場之前熄game 重開

咁就可以再打過 唔扣體

原來冇debuff角 唔怪得

可以點拆？

鞠莉唔要換debuff sr nico

咁umi使唔使換返做nozomi?

唔使

活動nozomi冇乜用

上次有人話呢張可以做坦嘛

你已經有兩隻坦唔需要咁多 加上佢技能冇乜用

咦係邊兩隻

果王千歌

都係推唔郁

下次fes搏吓有冇婚紗eli 我開頭都係靠佢過綠歌

通常係自己推既偏偏會抽唔到

大家玩咗高難度未？

全隊滿突都未必S到

我見人連啲飾品都全ur 同滿突

1000萬分每個note都要四五萬仲要狂開sp

想問問Android係咪冇得轉對iOS?

可以轉 但你要引繼咗先

唔該晒!

粉紅色飾品合成有問題

有咩問題

如果要升彩色
咁我係咪要將金色嘅焗到變彩色先餵落去

係

使唔使升爆技先進到彩

呢個唔清楚 我仲未試過進 要太多料

唔洗 金飾要滿突 再分解同色飾品做珠 夠150粒就可以喺合成度升金飾 升做彩色後lv技能變0

Ok thx

冇左首君live點完日任

等聽日更新

屌 冇＄課金

可以抽返上次嗰3張

せつ菜！！！！！

對虹團人黎講所有新年set都冇意思

ur難民可以準備定錢課金

性能點

鳥推表示唔理性能

我指同上次張鳥比較

我水狗想要善子

抽fes既只可以正路咁課

加sp獲得打虹團2單某啲歌有用 總體冇果林好用

唔同性質 冇得比 呢張玩sp

如果件衫係覺醒前就正

啱啊

X2

我都想要せつ菜私服多過覺醒後

單抽出奇蹟

仲有5個鐘

rich

得無課60抽希望帶到せつ菜番屋企

新入坑有咩要注意

要抽到我南

block

準備好彈藥

好緊張

不過唔明點解隻game唔係日本時間成日搞到以為1點更新

40抽冇鳥

60抽，唔中せつ菜冇意義，上面巴打就好

40抽1UR
要重刷首抽了

屌

收工

唉 屌

唔中鳥冇意義

終於唔洗井

係咪block得...

點樣可以儲咁多石

唔夠有償石 今晚個新年pool咪又要課

課左金先中雪菜 無償完全無中 連中三彩

個個都中雪菜

其實係咪無咩強度分？
唔知咁開得唔得

月卡買齊 平時剩係抽1日10石，其餘剩低開服唔計送既剩係抽過90抽

10抽中鳥
第2個10抽咩都冇
諗緊搏唔搏埋雪菜

開得啦 一射入魂同果南同level

又唔中初期果南

哇頂 個個上嚟都係幾十抽就中fes池限 搞到我手好痕 我要繼續忍手等花丸出UR

又差咩

打多5次LIVE囉

留意STORY MODE嘅LIVE唔計的

唔怪得知硬係推唔郁

哇屌
僕live一變咗做黃歌就完全打唔掂

希望追到夜羽同雪菜啦
搞唔掂紅歌

屌 個個都中鳥

又要煩點砌隊鳥

終於s到 但我唔明點解冇喺個檔案顯示love u my friends個記錄

未update掛 個任務list都成日慢半拍

我見啲人話下架咩意思 但首歌仲係到喎

應該得僕live下左架 只有無屬性歌先會重置

我知啊~

一轉黃歌就仆直左

有果南都唔夠？ 可能要用埋蛋糕鳥

我冇
諗緊新果張惡魔善子夠唔夠力

我想要nico呀

咁歐中咁多新卡

搞到我唔敢抽fgo驚爆死

有冇用iPad開高效玩會lag?
我lag到傻
反而用Samsung就冇事

話說點解係喺App台開po

因為上個po話喺番app台開

作為LL嘢應該開喺動漫台
但作為隻game又應該開喺app台

app台啲人心諗
呢班毒撚做咩喺度開po

app台大把毒撚game

玩得日本app本來就已經係毒

ipad幾

2599 個部

梗係lag粒cpu係2016年的

初嘗iOS就奶嘢

新rin,新鳥唔知點放入隊...

點解雪菜夜羽咁難中

抽依個個pool出哂啲舊UR出黎

點解新鳥咁難中

全部都係打同色歌用 冇果林果南雪菜咁萬能

d 石拎得7788都抽唔到雪菜

好撚仆街 好心9週年t恤就送啦

しずくUR...............

邊位ching

本身完成課題同登入都有送🤔

應該得3件

原來兩個人組合都有動作試到有三set動作

瘋狂pause cap到個好百合情景

一陣試吓啲官方存在嘅二人組睇吓有冇多啲動作先

邪教

再課

cls 課咗兩次10500yen 了

買定張月卡等下個月fes咪可以再抽

不了頭先先買完fes飛

為睇虹團去

我為μ's的

點解會搬左來app台

新event點玩

啱啱通知話有免費10連點知開驚乜都冇

有咩

我見有人有得抽但我都冇

打三首專屬歌攞到嘅分一個排名，另外刷分又一個排名 同埋刷到嘅分可以換嘢

有ur券

今次d 任務獎勵對我呢d 新玩既勁正
勁多素材

新活動送左好多素材

係咪課得過
定係課600石算

專屬歌要三首打哂？
用票刷櫻坂果首計唔計？

嗰三首至少打5次 不能skip

專屬歌排名剩係用黎換稱號？

佢會計每首歌最top嗰5次分數做排名 同平時活動一樣有ur獎勵

3首都打5次

另外兩首S唔到
仆街了

50000名有ur了 再上根本打唔過課金佬

冇錯

即係我其實唔使特登打？

唔要稱號嘅話的確唔使

夏色係咪又要靠nico減debuff?

我好似有用nico debuff 不過佢係幾易s

我第一次例牌挨唔住

課金就頂到

果段開始轉奶媽隊先勉強捱到尾

係咪要執

有冇示範

-6 過唔獻丑啦

總之開始見扣血果d note 出現就轉隊有減傷/回血既挨打，挨到有回血果d note 先轉主力隊

打出來都係得b...叫做過左就算

2打手1回血 除左第一次AC開SP 全程autoplay

快啲執唔想每月課金

其實d 石係咪都係靠課月卡來？
d 關清得7788 發覺有排先可以再抽一次

月卡平一半都係得3500石 如果有心追齊虹團 唔好彩嘅話每個月隨時要補多幾千

最抵已經係月卡重要一野收你其他game 一單既價錢
btw 想問下隻game d pool 幾耐復刻一次，想抽岩岩完果隻雪菜

出過嘅虹團u每個月開fes都可以抽返 但係冇up又冇天井唔建議追

想問下點刷 accessories?打極都唔跌,但係見到你地個個都有有成幾排

兒加靜係可以s下位上級

純睇運 我諗平均200場一個

想問しずく係咪限定？唔係既想留石抽步夢

有咩sr值得升？

你有啲咩

同埋性能如何

我係為虹團先想抽已經斬掉重練左個虹團ac

我見之前果林同雪菜果兩張數值唔錯所以先問

冇試用報告？

冇人答

零課無抽

抽唔到

雪菜好勁 答完

雪菜滿突可以輕鬆S上級+happy party train
果林滿突萬能打手 差首上級+藍歌俾佢

手動打完排名歌

我指雫

我冇抽 打綠色歌點都有用

保底埋

邊有咁多回體用

滿突卡滿特訓未
每張total有40石
睇吓啲R卡
不過會燒曬啲馬卡龍

入交換所換

新玩無耐d 資源用晒落主力到啦

睇左依條片先知原來我依兩個月都係亂玩

你點樣玩法

求其將appeal+tech最高果3張放中間,一隊小隊2打手1補血,後台求其塞最高血就算數,以為D SR卡冇用就冇練到

合宿技同飾品都係亂放,冇分類

咁都唔係好亂玩姐

其實已經算正常玩法

咁我打唔掂虹團第2首solo麻,雖然冇咩所謂

我都係手動先過到

人生第一張滿突

我滿突左善子黛雅

我用羽毛突

抽到滿左 要突果林雪菜仲有排

SR我都有步夢,dia同今次張果林滿突左,好在都係入到隊既SR黎

最近-6抽到幾隻新ur,
但到最後突破次數比花款重要, 依家好大樽頸
到左無課同課長最大界線

滿lv UR+SR only既隊都可以打中級無哂體力
是咪我玩個玩法唔啱

滿lv冇用, 要特訓最少滿左先
打歌一定要做到AC全部成功
main team唔可以全vo

第一次上位上級s rank
利申無課

發生咩事？

睇完段片玩多幾次就過到上級S
之前都係憑喜好排陣

睇完片覺得抽唔到雪菜同果林真係好大影響

睇唔明日文

宜家果林同雪菜必滿突 貴到仆街

刷緊排名？

個個都有限定鳥

一次過出三金手鐲，機率仲細過出一個彩

但係你出一個彩好過出三個金

咪就係

有冇分析新嘅花陽UR性能如何

抽啦 vo仲要係加笑面 勁卡

今個event忍住冇抽
聽日all in

星期五排物販可以慢慢清上級S

你現場？

依度唔少人現場啦

香港仲未有物販消息

應該冇啦
等完左個轉通販好過

抽左一下雫ur唔中就算了
但抽唔中果林同雪菜真係好傷

儲左一抽石係咪等fes 先抽好d?

有了

無課仔根本冇得鬥

價錢勉強可接受

Event有自己推既card先比幾十蚊買石玩日抽

正好想買棒用

一日限買一件

三樣只可揀一件

係兩日加埋最多兩件

有冇話邊隻角好勁一定要抽到

果南必抽

就快2萬appeal

ur必中劵點用

抽卡嗰度

有冇巴打單拖去睇live

是咪姐係「そろそろ一緒に潜ってみる？」果個

咁我又唔知係咪 我未抽到 總之係黃色嗰張

Thx自己再研究下先

係 不過仲有果林雪菜ur都係必要不過要fes先抽到

哎

隻game已經越來越重課 課埋呢個月月包 以後每日抽有償兩下算

新果張花陽D數值已經拍得住FES卡

唔夠一個月出左4個pool 啲卡數值通漲哂

想問點解呢兩張話咁勁

果林最勁嘅sp 高紅值技又勁要過sp分嘅AC好多時用佢
雪菜最勁嘅vo 洗唔講

想中

三次十連抽得咗

屌原來app台有開po
之前喺動物台搵到一個之後搵唔返

自己一個玩event好攰
434603071
有冇人add fd子

20 抽0彩

cfu

唔好傷心，日常來ge

你有冇fd位

差d飛出街，明明都冇實際獎勵，成班人到最尾都係咁衝，cls

395375962
一覺紅色sk露比，唔介意小弟廢既請 accept

accepted

仲有

add咗 UR 黃色kotori

歌排名千二比人推落千五

6點鐘@放置 added

大佬top 500勁到
受唔受低rank玩家

ことり推し無任歡迎
其實呢隻驚揀fd冇其他驚咁煩
唔使理属性全部直接放アピール+同作戦、冇嘅話就放全員

仲有無位

已add等加，ur黃繪里

重有無？
rank17 小薯已add

Add咗 42lv UR花陽(有草泥馬嗰張)

啲卡加アピール定スタミナ係咪梗咗
同作戰係點睇放全員又即係點

樓上全部added ，暫時爆fd位
揀fd用嘅時候最主要係睇個性,之後ひらめきスキル
因為アピール+同作戦加得多過アピール+全員 (下圖)
ひらめきスキル最理想係アピール+[中］同作戦
不過好難出
合宿 瞑想會出[小］ラーニング(金幣)會低機率出［中］

合宿技唔洗appeal+ 大

[大]係自己+3%，[中]同作戦 或者 同属性 +2%，暫時係［中］嘅會好啲。但都會好過voltage 獲得 我比佢嘅彩色呃左好耐

六點巴原來轉左黎

揀FD啲合宿技係可以疊
但係入自己隊同名技有得疊

Sorry唔明係疊

sif仲見到你打活動

314028329 求加

想問係故事模式打限時任務計唔計數？

唔計
完咗event好悶
升lv之後add你

入場左下角會show fd會buff左啲咩stat
照你PO嗰張警察鳥 我揀佢做fd入場左下會有3個appeal buff
咁警察鳥入自己隊會唔會有3個buff

sif同as啲活動唔肯錯開日子咁開 收左工都無得抖

add jor

入自己隊嘅話，長註效果佢唔會show出嚟，但係會照加。
一開始唔係幾覺，但係加咗好大分別
係唔知しずく首solo點解會冇乜分別

原來係咁
不過我好似未抽中過同作戰+ 中

同作戰即係9個人入面紅,綠,藍3 team
你個centre 係邊一team, 你個アピール+ (同作戦) 既frd就buff果一team
如果其他team係唔會轉去用既話, 用buff同作戦既frd好過全員

下星期先有活動

又係刷刷刷

希望聽日搶到
叫咗幾個同學借電話號碼搶

舞臺後面既位？

2個都有

係咪要日本嘅電話號碼

係，同埋佢今次冇得7仔交錢
我試過淨係用到 aeon jcb同埋日本嘅信用卡

仲諗住正日抽會中
花陽親
唔撚中呀屌

換邊個好？

仲有頭先十抽中左上次和服真姬
唔知好唔好用

換啲素材仲好

推既永遠都唔中

想問問個燈泡係咪唔一定極就最好用？
有冇話咩技會好用啲？

ひらめきスキル最理想係アピール+[中］同XX,睇你需求
不過好難出
アピール+[小］仲間/全員 就易出啲
合宿 瞑想會出[小］ラーニング(金幣)會低機率出［中］

簡單來講，燈泡技左上角藍色比紅色好，最好就藍色技加appeal，然後再睇個技加幾多比咩人用

我係甩拉人啊屌

回家了

放棄
睇嚟我唔課花陽就有排都S唔到

冇雪菜冇花陽真係唔使諗

fes現地既人記住拎報酬
有兩粒糖

ur劵係咪得六張抽？

初始仲有邊張勁？

好多都有唔同用法
抽到Voltage type就實冇死
Vo果南 Vo海未 Sk真姫 Skダイヤ 就appeal值比較高

最近幾首虹團新歌都排斥vo系
叫大家課金抽多幾張唔同既卡

免費90抽

痴左線

9張SR, 81張R

ボルテージ獲得其實係咪好廢？因為得首歌開始個陣先加，仲要唔一定加

顏色睇落好勁其實廢到仆街

印象中我都係用せつ菜硬過，冇乜理過佢啲gimick
係好似有一首特別煩，但唔記得邊首
果南system都S到

入左廠睇唔到live好傷心

我覺得幾好喎，除咗えみつん之外個個都OK
不過今日μ's出先過水團
搞到我水團fing得勁hea

抽倒窮都抽唔到花陽

上級+以外第一次過千萬

遲啲追fes限嘅時候就會出嚟㗎啦

LV有冇特典派

好癲有幾多隻滿突

同現地一樣都係post card

有用嘅都係自己食石升抽到爆果兩個就入唔到隊

星期日去冇曬物販

星期五面試完之後狗衝咗去SSA
我有個fd搭始発去排

步夢我來了！！！

張post card hea左D

星期五我落機就去
七點幾去到
勁凍

有更新？

應該係load定聽日活動既data?

我婆

Leader有冇機會做到強奶

清想請教下 係點樣刷到咁多飾物返黎

奶應該係宜家最強 不過我鍾意用善子嗰種放後台都有得加血

今次咁得意未開新活動就更新

唔係不嬲都係咁既咩

BTW, eri好正

爆石回體
睇youtube話ニジガクsolo因為淨係會跌一條友嘅memory
所以飾物跌落率會高0.X%
但係歩夢solo長過tokimeki runner半分鐘，自己衡量返
我係睇心情
btw個人推薦刷smile(粉紅)，佢有齊最有用個2款

多謝清同埋見你啲飾品唔會襯返個屬拎加成 其實係咪唔重要

飾品rare>技能用途>屬性
音符胸針得粉紅同藍有，所以唔啱屬性都唔緊要

想問下依家普遍高級玩法係
Main team 3vo 再換隊回血定係仲係2vo＋1奶？

3vo通常刷極限分數或者上級+先要
2vo1gd方便auto刷

我呢d無課仲係有幾首上位上級s唔到
上級+得sh去到B
如果首歌可以3vo衝s，我d體力通常都唔夠用
3vo+6堆血都係得7萬左右

same

eli

太食卡 到你抽完又出新歌

柒左
慣咗日文輸入法

絵里又係三張都好撚勁

後夜祭一次過抽定每日抽好呢？

個pool唔會update應該冇咩分別🤔

必中ur劵都未抽so9sad
好怕中廢ur

冇分別 因為遲抽同早抽都係 9R 1SR

我等一次過
爽D

爽唔爽既問題
不過尋晚忍唔住已經抽左第一張
Gd曜去到2突

中咗2張果果
終於可以凸爆Vo海未

響後台嘅飾品啲技會唔會開？

一次過抽最爽
99R 1SR

個pool有咩ur係放唔到入隊？

送果十抽同活動pool 十抽又無彩...

明天會更好

想問下打唔過上級+嘅情況下係咪靜係可以狂掉卷推分?

第一次刷all star活動

例牌一問5張新卡能力如何？

好似話ルビィ值得課金抽
歩夢係勁，但係暫時未需要咁勁嘅奶

上級+冇咗啦，想刷都冇得刷
如果上級未S到嘅話可以等每日十抽，抽到S到要用加成item刷

我指Eli
btw之前拎石任務未打哂
仆街了

冇上個event個海未咁有用，但係event報酬嚟講算係咁
開始時30%機會加Sp係有啲用
但始終event角三圍係低

上隻海未仲未升過

想喊終於有果南

辣殺game, 30抽0UR, 5你老母%

做坦勁喎

我有4隻坦都驚高難歌曲出事

活動希海
舊卡果千

想問下想入top 1000大概要幾分?

琴日都仲top 100,今日就見班痴線佬上哂嚟

唔計voltage ranking嘅話，我得第一個活動有沖過分
唔多唔少都有通脹
仲有上級+果陣(好似係上上個event)條borderline 八卦睇過好似係80萬尾

想中nico同eli啫

隔左成個月先中到新嘢

屌我想要呢個nico
今朝中咗初期nico

klab 冇一百抽都唔知有冇一隻

呢兩張都中唔到

話說初始鳥係乜嘢類型嘅卡

放後排加appeal

依隻nico勁？

初始nico好丁

せつ菜隊support

雪菜隊依家係有咩必要人選真係唔識砌隊

我果隊係咁樣，有Sk nico Vo花丸 就更好
唔同屬性有唔同玩法，但係好難跟

唔夠血就側邊6個撐血，有凸就撐appeal

.gun

平日淨係抽倒啲垃圾點樣跟

抽滿雪菜用左幾多錢

新嗰張步夢幾好丁

我係追fes限ことり追咗7pack,連保低有2隻
せつ菜出咗4隻，之後用石凸爆

虹團卡好靚

7 pack

1pack先得35下

有咩慘過梨子唔解debuff
又斷combo搞到出唔到最後一下Sp
但又出咗best score

仲差上位上級s唔到啊

想問下love u my friends 點開?我開哂虹團solo但係都見唔到首love u my friend

冇的 love u my friends 只係之前先行

唔知下一首mv化歌曲會係muse定aqaour

一張滿凸UR都未有

好似係水團

遲啲開嘅主線11章會加首水團嘅歌

連續幾首啦喎⋯⋯
我想要dancing stars on me等到頸都長

kokoro a to z上級仲係衝唔到s
係咪個陣出事

除非ことり appeal值x1.2 都低過果南好多
如果唔係咁樣會好啲
用死紅色唔洗轉
再加隻全隊加appeal
如果夠血可以試下

ok wor
咁岩九張我都有

點解dia唔放中間開大技

我跟返原本隊嘢改，唔知啲數值

dia同果南調位？

你隊野本身個數值如何先？
夏洛特巴隻dia應該好多覺先要放中間
如果同一level就差唔遠

咁

特技分＝technique *1.2 +appeal, 你睇下你隻dia高定果南高

lets see

一定dia放中間三個la
你不如係編成到一次cap曬九隻既數值

等我一陣

係小鳥有隱憂

覺醒曬？ 啲stat咁低既咩

如果係咁用返果南應該會好啲

同埋最好升返隻解debuff嘅代替果果，要果果撐血嘅話就換走海未

我仲未S倒上級Snow Halation

試過唔少組合，或者直接用打其他色嘅歌嘅隊都S唔倒

即係差唔多其他game既一井
但有4張せつ菜都算係咁

係ことり知道せつ菜勁，等佢凸爆咗先出嚟
佢信我會繼續抽

我都想後追返張せつ菜,睇下月尾出乜先

係咪砌錯方法,SH s真係唔算難,加上你有咁多張勁ur

我三神帶6坑嘅隊都s到SH

試下vo mari,vo eri,gd you做中間(放紅或綠),其他6隻放1隻ur riko,1隻vo kotori,vo rin,其他9塞升高條血試下?

呢隻驚好玩嘅地方就係要好似砌puzzle係咁試嚟chok個最高分出嚟

但由新玩開始到上軌道都要唔少時間,我就玩左3個月都未升好D UR卡,都仲未可以升下SR拎衫
1格要成100舊1星馬卡龍都傻傻地

屌，玩慣上級+ 覺得SH係smile
諗緊點解main唔用 Vo凛 Vo花陽

我2000石all in vo eri但係乜都唔中原本諗住del game個陣係佢送個張ur確定卷中左vo 果南先繼續玩

如果有錯大佬屌小力啲,我都唔係好識砌隊架揸

冇錯到呀，我入返game睇先知原來自己記錯咗
btw如果Spずら丸 係高凸数嘅話都可以試下入main

哇屌即刻S咗
助戰用URしずく
Vo rin換咗Vo hanayo

試下先

都係爭40000分推唔郁

搞掂
但嵐戀同僕今仲未S到好頭痕

有冇ching可以俾意見？

差幾多先S? livepower 9千應該過到㗎喎
有冇升隻Gd nico? 呢2首嘅debuff都好金下

啱啱抽中兩隻初始果南

點都夠砌啦

公平咩
到今日都係得兩隻UR
你vo果南2覺，排陣唔太鳩，做齊appeal chance就夠過曬所有早期上級

呢隻辣殺驚最大既坑位係就算你儲齊全部UR都好，全部0覺都係唔夠力過，因為放得落去既得9隻，要重質不重量
話就話5％UR，感覺上仲難過SIF

然後一個月後既新卡就即刻破壞曬平衡，舊卡即刻變下位存在

初期UR都仲有好多有用嘅，但果果，希，千歌
nico個數值都有啲怪

明顯就係平衡被自己出既新歌新卡破壞曬
一開頭好多奶系低血，buff系低appeal
一開頭大部分都係雙面刃特化型，結果下次出既特化型就係完美特化

我都覺0突UR係唔夠打,起碼要2突

一諗起日日有突石攞就好興奮

未用過

我都想知點解

係咪絆太低？

手上d 人升到差唔多
發覺就算用岩色既打手都係過唔到7000 幾8000 以上既歌既上級

過唔到係指拎唔到S?
如果夠血只係appeal唔夠嘅話可以換啲+appeal值嘅SR
例如 pure Vo 千歌 elegant Vo eli
btw 打手唔同色多一兩凸嘅話有時會好過同色

S 唔到

Appeal 應該係講紅色笑哈哈果個值？
已經盡放2 隻岩色高攻加1 隻回血既 做主力

未有打手有突

啲飾品同埋啲合宿技有無整過

飾品 主力放耳環，其他放手鏈，係咁e 升左lv,大部分金裝

合宿技剩係個人有幾多位就填左先，無特別研究邊type 好

天使梨個定位係咩

J

#302

我研究下先
thx

放唔到入隊?

推唔郁個分好絕望

仲有夏色都係S唔到

想知係日本app store download嘅game應該點課金
Game入面買佢話id唔啱彈左

出去game舖/上網搵點商買日本既itunes卡

轉作戰30%解debuff
好撚有用
但係有時唔好運嘅話半首歌都chok唔到出嚟
Gd nico係 Sp發動50%解debuff 比較穩定
我鍾意一開頭就解到，所以會用梨子

就嚟夠一突隻UR，應該揀せつ菜，初始果南定本命黃色繪里好
除咗黃色繪里有一突其他未突過

せつ菜係fes限，其他常設仲有機會出

呢排好悶 聽日先有新嘢抽

其實個蝴蝶結有乜野用,明明比得咁少盾點解都有人放係後面用

每出一次fes限
強度就就會膨脹一次
脷伸冇錢

純粹好過冇
彩虹點都好過金

我之前諗住虹團可以慢慢出 點知宜家一個月3張 上級新歌全6百萬up

嵐戀同僕今點先S到

死啦我get唔到

好多歌都會入場就減你成隊嘢嘅appeal值
即係啲分會低咗 (撳樂曲情報都可以睇到減幾多)
依家隻驚得UR Gd 梨子 同 SR Gd nico 可以解除呢啲負面效果
你放佢哋其中一個入隊嘅話，成功開到技就會高分啲
Gd nico 就係 Sp特技發動時 50%機率發動
梨子係 轉作戰果陣30%機率發動

感覺虹團新果D上位上級既飾品掉落率好似好過舊single?

打嵐戀既話應該點砌

修正
係僕今

原來呢首歌三凸花丸係勁過滿凸海未好多

main 作戰 ことり轉果南
果果轉天使梨子
轉作戰(撳紅色箭嘴)果陣睇下左下角有冇寫減少效果解除
冇嘅話轉多幾次，都係唔得就等下一舖

即係小鳥放中間？
將佢轉藍隊定維持紅隊？

其實有啲SR都好有用架,不如各位下次砌隊個陣考慮下佢地啊,唔好盲鐘鐘放哂啲UR以為一定最勁

信我,真係會有意想不到嘅效果畀你

呢張值唔值得升？

純粹將佢由紅色變藍色

真大佬 幫幫手睇下有冇得執我都想S melody

同埋洗唔洗放SR nico落去？求大佬幫幫手

用Vo曜 好過 Vo海未
呢首歌係減基本appeal，所以放nico都冇用
放Sp type重要啲，呢個要試下先知點先最重要
可能要2隻
如果仲有位淨又夠血嘅話，可以放啲加appeal嘅UR/SR
event 果隻Voルビィ 都好有用
側邊兩個作戰嘅飾物盡量用手鍊

語癌

等活動過後都試下虹團solo2先,突左幾張但成個月都未試打返

照升啦我每張ur唔理有冇用都照升不過其實呢張nico幾勁同屬性+appeal 紅歌必入

咁都啱嘅
抽唔到雪菜紅歌推唔郁

仲有今次活動送嗰張eli
放唔放到入隊？
放唔到嘅話我淨係拎件衫就算

暫時嚟講就入唔到隊

大家90連中幾多UR

5u

我都係5
有3隻係第一日出

得4

4

3

得1隻新

fes雪菜幾時先會再pick up?
想抽但聽日fes 個機率低到...

5

fes應該唔會咁快有pick up, 起碼出哂全部人先

molamola...

一係睇下有冇得250抽井左佢

玩緊另一隻驚今日完活動
4個10連抽出埋未抽倒嘅三個活動限定角色

今日儲夠9張搞到而家唔敢抽驚大爆死

聽日果兩隻都好勁
一隻勁高血一隻勁高technique
仲要兩個都唔算低appeal
btw nico件衫
不過月頭個pool真係太傷

呢隻game 井好貴...

平過fgo

我鐘意雪菜先特別想抽到

你都有玩?

最後一次課係文西lily
之後毎日都係login算

fgo冇課過金

淨係貨個福袋

2

我都係得4隻

呢隊野打僕らのLive 得477萬，連A都冇啊陰公
唔重課點玩

我就S唔到夏色

小妹都s唔到上級+

dia入藍色換kotori出去紅色，駁最尾個appeal chance一下出14萬，咁樣已經差好遠
btw 換走果果或者千歌會唔會唔夠血

如果唔要kotori 同果果，都係換加appeal 同加techniques?

kotori照放側邊，純粹係同dia紅藍互換
果果同千歌換加appeal (如果夠血嘅話)

咁我又問

咁樣會唔會唔夠力

C級應該夠

maki同dia紅綠互換，試下最尾個appeal chance可唔可以一下出14萬
呢首歌冇減appeal可以換走梨子
如果一開場儲唔切Sp就放Sp type，儲得切就放加appeal
我記得我一開始都係咁樣過呢首

梨子改放邊個好

睇下有冇啲啱洗
個人建議SR千歌

唔夠料升

一放千歌
第一個sp就過唔到

終於S到 雖然第一下AC fail左多謝巴打

唔洗格硬放

可以換下人玩下score attack
呢首堅好玩
過到第一下AC應該可以上到八百萬

巴打好唔可以show下你隊野?
睇下有冇機會拼湊到

咁可以點

最緊要過到AC
放返隻Sp type落去

終於S到彼方第一首
綠色Macaroon終於冇咁缺貨啦

廿抽畢業 第二下開頭冇彩仲以為奶嘢

又滿突

新果張emma+nico性能係點

emma加sp量點都係勁 nico血牛黎appeal值都算高🤔

成萬石，課左幾多月卡

買左兩個月啱啱完咗 暫時唔再買

忍手忍得好辛苦

突然間醒起，你會唔會係用auto play玩
見你上面張圖都係on咗auto play

啱啱先得到天使梨同甜品夢
諗緊抽唔抽好

係呀
手指唔靈活成日兼顧唔到轉隊開技同打歌

auto play全great會低分啲

下次仲有機會嘅

我講漏左
仲中左警察鳥同火車妮
會唔會功能上重疊咗

利申：第一次缺料

唔同色一定唔會重疊

話說舊卡之中
舞娘凜係咪又係放唔到入隊

9張券得3張UR

最垃圾 技能全部冇用又唔夾

Twitter見到有日本人一張都冇

應該仲有好多空間可以執 因為岩岩先開始搞飾品

一隻雪菜已經贏我9條街
我到依家都A唔到

打melody hanamaru好似要做主力

好似

問個低能問題
弓海個特技係咪用唔到來解下面個週任？

婚紗eli唔係一樣呀嘛

eli勁好多喎 3突以上可以唔換隊打晒上級S

好彩
不過本命從來都抽唔到

想要雪菜，但沒得井

低凸數嘅花丸appeal真係太低
寧願放夜羽落另一個作戰，開場博ヨハネパワー
不過如果花丸有兩三凸又夠手鏈嘅話
成首歌會玩得好爽

點跟...

想儲隻Emma 點解個個都中到

花丸得1突 不了仲有冇其他SP玩得過

唔得, 呢個係每個note 加多D分, 個任要直接加分

嚇到我依家要儲定運去抽

要呢款

我再搵下另一個試先thanks

真係冇，其他Sp放側邊，用嚟過第一次AC就算啦

冇突有冇用啱啱9券3UR其中一張抽到佢

即係SR vo 果林果種！
試下先 thanks

所以有一張係本命都算係咁

打綠歌都ok 冇突回得太少血冇咁好用

佢今次個上級+ 易過上次果三首
應該係上次tokimeki runners 冇人S到比人屌到化

GK成員冇一張係smile

啱啱打開初期鞠莉發覺4凸，即刻升晒佢
但睇youtube有人用smile凛+花陽 都好輕鬆

btw 好似得Sk梨子係smile
smile或者Gk 求其中一邊都夠做啦

聽日試一試啦,上期D上級+都未打過

今日過到幾首虹團solo2就想再上挑戰下

呢張花陽有冇用

理論上, 所有UR連埋活動UR最少一突,都要爆LV爆特訓,
一個都不能少

同樣係紅色屬+盾嘅話，ruby勁佢好多
理論上而家個個都成隊UR，我覺得應該用ruby都唔會唔夠血
但係得閒升下冇死，可能遲啲會有用

我意思就係咁, 今日睇佢三圍低又有上位替代
但係總唔知邊日會用得著, 所以升到就要升
所有UR都要爆LV爆特訓

夏色點攞S永遠差少少

邊張ruby?

打某啲紅歌花陽比露比高appeal已經差好遠

佢地appeal一樣，計埋個性就ruby會高少少
可能係巴打花陽絆高過ruby

初期Sk type

記錯係technique

不過我冇ruby

有無ching可以比啲砌隊意見我,砌完都好似同以前差唔多咁
(maki riko未爆覺醒)

砌隊睇你要打咩歌
下位上級：0突全爆UR，最高appeal MAIN team車埋去就係
上位上級就要睇首歌既要求，唔係就咁最堆vo type 高appeal就算

雪菜果南+一回血唔夠打咩

用呢隊打極0 to 1都係S唔到

呢隊應該auto都輕鬆S到喎
試下調轉ruby歩夢
同埋kotori eli嘅飾物應該比せつ菜同海未

我呢隊都s唔到0 to 1求大佬幫忙

點做

可以試下換走千歌同希
呢首係減基本appeal，所以梨子都可以換走

我一直都以為appeal越高越好

擺返nico落去？

中間三隻係越高越好
側邊六隻係睇個性，主要buff中間三隻嘅appeal

放落中間三個開技

係咪又係故事唔計

好似咁樣有基本嘅話，梨子同nico都解唔到

咁樣就解到

應該係

即係側邊主要都係睇被動+appeal？

我咁砌都s唔到

有冇box睇

係
個性Appeal加成 同作戰>同屬性>全員

咁仲間呢

試下升下呢3隻其中一隻
尤其是千歌

本身有升

合宿技加成好似全部一樣

如果好啱用嘅就同type同屬性優先
全員/仲間係百搭，加成嘅%好似冇分別

咁換走海未或者曜

發生咩事

7人appeal嗰度搞唔掂

轉唔切？

轉得切但唔夠

轉晒3個應該啱啱好㗎喎

係唔係唔記得appeal chance一開始就轉

一陣試多次先 另外想問虹團呢幾首點s

仲有1單同3單

唔知喎 一陣再試

轉ruby會回唔返綠血

咁唯有用返花陽
呢隻驚好玩在要瘋狂試

melody 盡量用pure
可以試下せつ菜+Sp花丸+Gd eli
要開頭花丸有30%先可以過到第一個AC
Sp timing參考呢條片(需要大量手鏈)

其他冇研究過
一單: 如果花丸夠力嘅話可以試下用佢喺最尾個AC果到睇佢可唔可以一下出到14萬

嘩 巴打你啱
花陽堅好打

我記得佢voltage ranking好似係頭10

好試下先 唔該巴打

好撚堅

好奇問下點解sp會有成十萬咁多

佢中間果三隻appeal都過萬
kotori有萬六
仲要三隻都同屬性

呢啲真係組隊最佳例子
左右6隻個性加成岩曬type同屬
Buff到多左成萬appeal

係咪全部滿突

佢啲飾物仲癲

啲石拎哂去爆體玩

好RICH

依隻歌上級+要放咩隊員入去玩到手都震

一係高appeal 隊員平推, 一係Guilty kiss食加成
最好係SP系食埋key note

睇youtube有人用smile凛+花陽 都好輕鬆S到
我自己就咁樣

一開波藍色儲Sp過完第一個AC
就紅色無腦

低空飛過

唔掂,打唔出4萬appeal死左

開左SP都打唔到?

佢第2個任係要1下出4萬appeal

你開SP有appeal buff

唔得,最多3萬8

刷咗成晚starlight 都係得垃圾
快啲比我凸爆個音符
我想刷上級+

你個名

刷石打？一晚咁多飾品

係

終於搞掂一個

咁多種飾品呢個最好？我見有加アビール

main
>>all
側邊
>

btw 唔好認錯做

OH知道了THX

突然間送咁多馬卡龍,可以升下SR喇

送果d 石又掉晒落咸水海

📢次回イベント予告
🎵交換所イベント「二人の奏でる音」🎹
2/6(木)15:00より開幕🎊

イベントガチャ登場🎉
🎹イベントガチャ「二人の奏でる音」前半🎵

今回の追加メンバーは…
UR 虹ヶ咲 #中須かすみ
SR μ's #絢瀬絵里

cls入門課題又送石又送ur卷

可以除罩

點除

編隊揀衫右下角個制

又嚟了，唔知上唔上到300內
smile歌冇花陽 海未又得三凸應該已經輸咗
又要比梨子嘅30% get rekt

下編隻UR maki勁唔勁? 好缺SP系UR, 依家有1000石想搏一搏

SP系UR嚟講エマ勁啲

唔係喎，Maki都幾打得
想打多幾場玩score attack=エマ
想穩定啲=Maki

即係抽得過?
我依定SP UR得果南0突, 果皇1突, 希1突
同埋之前唔係話SP果林好屈咩?
SPエマ同果林係fes限?

抽得過
果林好似係除咗せつ菜之外最高appeal
エマ果林都係fes限

1000石得20抽，一個唔好彩連一隻ur都中唔到
都係撞下彩睇得唔得

估唔到psychic fire 上唔到一千萬

diamond 應該入Sp kotori會好啲
仲有10石就夠凸一下
諗緊凸Sp 海未定Sp kotori好

抽重複更稱心

雪菜果林可唔可以搭單黎

幾好喎 今次event送下位版梨子

想抽かすみん
又要捱麵包

0 to 1 差成100萬分
隊team根本唔夠力，砌到陣已最都冇用

同埋想問下神樂舞 dia招特技，將31％ appeal加落下次sp細節係點？
到底可唔可以疊加，有冇幾多個note既限期，換隊之後有冇效
果招成日好迷，明明靠佢過sp分要求既chance 結果又唔撚夠

課比我ok?

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

btw呢兩張對guilty kiss首新歌高難有冇用？
40000 appeal好喪

用skip券係咪都可以刷到彩色飾品？

可以疊加，冇限期，換咗之後都有效，但開咗一次Sp之後會reset。下一次Sp果啲加成係上一次Sp之後疊嘅31%。

冇，基本上冇返3凸都好難出到40000

可以，但用金升彩會快好多

喊出黎

全靠善子carry

不過初始ruby同emma ur作用係？

兩個都係入main
ruby紅隊shield
emma黃隊儲Sp(好睇運)

好感動，今晚可以早啲瞓個靚覺

上級+既飾物會易D出?

感覺都差好多

高難嗰個一回合4000定四萬點打

分辨課長專用
睇怕要smile澟3突加暴擊係最低要求

上級+B定上級S好刷飾物

好難講
但應該係上級+B
event point 效率都係上級+B>上級S

恰輕課玩家

無課嘅直求掂都唔駛掂添啊

哎⋯

係咪陣間開event

冇野啦⋯⋯唔記得睇置頂

放中間三個位？

gk好似冇邊隻高appeal 我用滿突善子

我輕課都拎到b
無課洗佢d或者c效率都好過上級s
不過感覺掉落少過上次3首上級+

我依家都等緊睇下有無日本大佬可以研發出低配隊過上級+

有冇車掌mari, 好似event UR
基本上2GD 打全程就夠過
如果有埋GD 善子同sk 盾梨子就有可能刷到C
你po你個box睇睇

真係用2gd得咗

Ps:我用左gd eli,fes gd nico,setsuna打

你之前講到好似完全打唔過咁，結果依家gd隊打都有b
所以話睇情報幾緊要，中間有gd特技發動加成，一野補一大截血

感謝大大無c分享

你地就好，打唔到s就用唔到卷刷，又冇咁大機會拎虹色

麻煩大佬們幫手診症

Gd 梨，gd mari，gd曜一定打得完全場
拎唔拎到b睇你隊友練爆未

heart to heart 冷不防一開波要sp
之後唔夠血捱落去結果臨尾香

上面果兩首又係要靠好彩
最高同最低可以差50萬
希望今次可以300內

今次小霞ur性能點

試黎試去都係用返雜色梨子隊好過用純色,D卡唔夠勁

梨子成日首歌打到一半先解到

解debuff好用過梨子 雖然宜家好少可以解到
粉色加埋凛花陽應該天下無敵

咁下半真姬呢

我覺得係紅色專用嘅果林

其實兩隻都值得抽
抽咗120抽都冇かすみん

虹團好似隻隻都值
不過小雫我都冇問過

梗係覺得SK系減VO依樣野搞到好難入到main隊

如果全部fes嘅話我會追 宜家出得咁密太貴

sk係完罪

出完heart to heart 之後
可唔可以出呢首

之前niconico 有段日本妹自己編舞跳好正，
可惜搵唔返

點解shizuku係SK

好似maki dia呢啲高appeal嘅係Sk都冇所謂
shizuku招技勁，係sk都冇咩問題啦
還掂佢開完技爆擊都係上5萬，Sk可以開多幾下可能仲好
雖然綠隊meta冇佢份

原來一陣日替有虹團新unit歌

有突石都突住其他角色先

屌⋯⋯我搵到啦

終於可以穩到A，後台既加appeal真係好緊要

其實後台加appeal係要特定Vo角色先得定全部都得

依條link 7:00果度有

上級＋ 每次做到一回40000以上
最尾個appeal chance就chok唔到一下10萬sp咩玩法

依家chok到暴擊就a
Chok唔到都有b
成個陣研究左十幾場
都唔知換唔換得event ur食加成

可以試下既,去到B都賺

event ur加 technique 可以易出爆擊少少
(應該feel唔到)

加 tech會易爆擊?
唔係淨係加SP分咩
依家一突smile 凜4萬AC時chok 到盡44000
但係好唔穩定, 驚換走SR eli 就大機會chok 唔出4萬

依家heart to heart難同GK首高難完全打唔到
咁既卡池應該點先過到

想問吓啲centre唔係中間嘅歌，助戰者嘅能力係會照樣加落中間，定首歌嘅centre度

啱先有場咁樣入反而創咗新高分(我用紅隊打的)
但都係S唔到

heart to heart應該盡量放μ's入去就ok

計中間

ur劵中呢張
勁唔勁？

常設pool嘅attacker第二勁
沖分多數都係せつ菜+佢

你首GK上級+ 打到咩rank定係唔夠體打啊?
衝高rank同穩定打C/D排陣完全唔同
要穩過基本上smile 凜+gd梨+車掌mari打全程就ok
不過如果練度唔夠, AC做唔完一樣可能爆死

唔中雪菜好麻煩...

唔夠體

你有冇觀察過係慢慢扣到唔夠(回血回唔切)
定係AC唔成功, 一野大爆炸?

好似係大爆炸
有個ac做唔到

佢打到中間有個note係GD系特技發動率20%up
前半2個AC失敗都好, main team GD系夠2隻打大約30-40個note應該都夠回到綠血
最尾水個10萬分AC做唔到就扣得甘
最好就sub team入sk dia 甚至加多隻一樣技(SP 果南?)chok夠佢
慢慢試la, 唔係我打唔知狀況好難執

諗住event完果陣先搞
就算得少少時間

btw
我諗shangri-la shower會有先...
話哂有PSV個模

上級+ D刷event 效率都好過上級S
呢首基本都應該坐C望B, 搞好左抵刷過上級S好多

我試多次用呢個陣打
睇吓衰咩乜嘢先

btw呢個即係點

報告
頭兩個已經過唔到

佢建議血量係81000，但你得四萬幾，佢問你係咪真係要玩

衰在體力太少又唔夠GD,
而且第一個AC vo系分數減半, 睇怕你都係做唔到扣曬體力
vo果南換走maki, 今次要用smile 凜做主力
未成功通過之前唔好放咁多vo系堆appeal
應該放多兩個肉盾堆血先
比我果隊你參考一下
主打紅隊, 第二AC之後轉綠隊回體, 第四AC一開完技後即刻轉去有sk dia隊, 準備下一次一下chok 10萬SP

冇ur eli同夜羽

呢隊咁樣應該坐C望B
打法同上面講既一樣
先用紅隊過第一AC, 睇血量做人, 唔夠就換綠隊用耐D(第二AC之前就開始用)
第三AC前最好回到綠血, 不過黃血開SP用紅隊應該都夠做
最尾AC最緊要用dia綠隊一下chok到10萬, 唔夠既話轉用紅隊應該可以係完之前開多一下SP穩定通過?
打呢D關要自己睇情報排陣, 唔慢慢自己摸唔好玩
同埋你個pool D UR仲多過同好過我, 但我呢首都玩到去A

我掛住打回覆, 差D唔記得肝埋SIF果份
呢到係咪大家都係LL雙肝, 定係已經淨打AS?

雙肝

中間三個放邊個先至啱

中間三個開SP技, 自己搵appeal+ tech*1.2 最高3隻
不過appeal值好似會受關卡buff/debuff影響?
呢個要問大佬

sif宜家有自己推嘅活動先打

食住肝美健日日4倍體咁打, 次次活動都要一線

今次高難 guilty kiss member appeal 都*1.2
所以有機會用Vo鞠莉會高分啲

SIF棄咗好耐
final live之後過咗檔玩fgo
SIF->fgo->AS

Vo mari appeal值如何？我冇呢張
同埋紅隊兩隻smile應該一樣1.2？
然後曜就回血＋高appeal過ac
我先唔用mari
同埋sp分受唔受關卡條件影響ga?

上年10月先開始認識LL,所以只有玩AS

咁遲先入坑既新血
仲以為Lovelive 得番一班老粉
後生都band dream 偶大之類
SIF係正宗音遊，練手來講都幾好玩

凸爆都係9千幾，唔係有*1.2應該唔會入main
smile都有*1.2
Sp分都會計埋關卡條件

2.5次元idol方面我都唔算新,本身追左幾年imas架喇,都有玩CGSS同MLTD
不過LL方面就真係認識冇耐

SIF搵兩日打幾個鐘咩獎勵都拎曬啦

咁樣效率唔好同真係好傷肝
我通常都係一日打幾次，每次2-3場四倍
搭車又打幾場咁

免費卷單抽中

不過呢隻好似幾弱
Tech 最高，而且三圍太平均
唔到高突同特別buff都用唔上

我FL之後直接退咗LL坑 係as出番先重新回坑順便玩sif

推LL好老咩反而好似偶大先老喎

玩番

偶大應該新血多過舊血?
LL好像冇乜新血咁

imas同LL都過左咁多年,都係睇兩邊新人吸唔吸引到人架姐
系列黎計就的確係band dream最新

我有花陽三突同曜三突
用嚟做打手隊嘅補血角(?)覺得花陽好用啲

花陽回得多但係appeal 同tech都唔夠高
夠血都應該用曜多過花陽

大家都三突既話我會用曜

屌呢隻game真係好恐怖，下半隻maki出完之後，psychic fire啲分一定又會再高啲，諗起都驚

其實個分排名除左打飛機之外有咩用?
D獎勵少到咁不如唔好比

真係冇乜用
不過如果佢呢邊真係有實際獎勵嘅話
反而好似真係逼人課金咁樣
玩呢邊係真係會有種打緊機嘅feel，開心過單純周回

啱啱先起身
突然間資料量咁大消化唔黎

我想要Eli

有 love arrow shoot 海未仲想點
有冇諗過呢到D非洲人既感受

點會喺呢個pool度求eli

咁我係eli推嘛

屌la星個特技系統都on99
依家用呢隊血洗上級＋
開頭紅綠切換保血唔跌到黃
結果dia就連開3技冇人補血
40000單回ac有機會fail
之後最尾10萬sp就變左dia唔開技
兩隻gd狂補血，打曬成個ac dia都開唔夠3次，結果個ac就咁fail
明明冇gimmick 影響都可以咁，仲要唔止一場
真係唔屌唔得

屌, 真係上級跌落好過上級+, 唔係錯覺
而且我上級+得A或B, 但為左event效率又冇得唔打

咁我刷返上級算,我後台得1個0突虹飾物

佢話LP效率嚟講上級好啲
但時間或者場數嚟講都係上級+高啲

咁我仲想留返D石抽下角色既....

衝event都冇得唔肝上級＋
希望佢再改高d個掉落率

點解可以有咁多skip卷?...
好似用極都仲有咁?

4抽1UR
屌你老母辣殺驚

4個10連 2000石
冇maki 理論值2隻UR都冇

已經唔知第幾次十連保底
想棄

呢排派好多 我儲左幾個活動已經過千張

次次活動都清曬SKIP卷

今次有上級+清體仲有交換所

all in順手刷飾品

上次已經all in ,依家已經要慳啲駛

唔夠糖咪用唔哂d劵

食石啦

刷活動真係為個名牌

零課表示石好珍貴

呢張希有冇用？

又中UR, 公平咩

今次活動每場都手動上級+
慳好多卷可以慢慢用

Agger

呢隻驚月卡都要7舊,cls

第一眼睇以為佢打多左個0

呢隻驚衰在冇免費登入抽
特價抽都要比錢買先得
屌你老母武士道

ur劵黎

堅貴,不過想井既話都要買

呢張暫時真係冇乜用

後台撐血

btw我見張張都問既,睇左教學片都唔明定點?

用後台撐血用初期果果好啲，有30%機率回血，又有全隊加血
好心營運buff下佢啦

佢d平衡真心唔掂
睇下初期nico就知咩事
Vo系低appeal，個性仲要加同作戰，點撚用啊大佬

我衰記性差

屌，玩到好撚攰
放置返成應該都冇問題

國際版準備出

不了
冇精力刷兩個帳

又國際版
SIF國際連台版都就快瓜
有愛既一早去左玩日版
開完玩一兩年就執, D石就落曬咸水海

我三個月課1pack抽10石 拎羽毛嚟突

痴撚線, 真係有人整

我都想可以放置/skip劵上級+

依家S唔到唯有手動刷

我都係照舊skip上級

我當打3星稱號要求果5000場

第一次10抽多過1UR
總共60抽4UR
雖然有Love arrow 海未
但係都係唔中pick up maki

Love arrow海未真係好屈機
Psychic fire即刻比舊平均值多左成一百萬分

屌班日本仔依家用SR果南刷Voltage Ranking
又要抽開場10%，每次開Sp又要抽40%
玩3條體都未必有一場
原本諗下博唔博頭100，都係頭300算啦

新果隻ur天王寺咩料?回32%technique血,appeal仲要高

營運又jm9

張野好平均,仲係難得既紫補

笑撚死，前日啲日本仔開始研究SR 果南, 今日就話出隻勁啲嘅

好想抽，但啱啱先井完かすみん
希望遲啲歪出或者下個月all star池井咗佢

姐係永續開sp🤔

宜家改做曲開始時觸發 即係廢左

即係可以pass?

唔洗急住追

諗緊嗰隻未升好既love arrow umi應該點放落去好

咁少血, 又唔夠多回血角, 好易死

我推埋另外三首分先啫

未来僕就應該係初期海未好過love arrow
psychic fire 就應該love arrow好過dia

第一個唔係成日過到
不過總算拎到C

第一個ac vo系-50％，唔夠抽睇下其他非vo隊好唔好d
再唔係食ac之前既sp note開技過

話說活動送果三張性能係點

活動角9成都冇咩用
係之前ruby 花丸 海未有用

呢個event真係玩到好辛苦
希望下次score rank可以上到兩位數

新上級+

即係梨子果張可以放棄專去換其他？

今次就算開auto玩都要望實個mon

冇用但點都要換
遲啲可能會有用

爆盡得咁多，箭神umi係屈既
下次石覺醒一定係佢

另外兩張sr都要？

我仲未知應該點放入隊好

首先你係你個box，檢查所有人既appeal 值，用execl排個榜，每次打歌衝分，睇清楚有咩有利因素，乘一乘，就知每次應該用咩隊員

小弟用既垃圾隊，大家可以討論下
箭神umi新抽未夠石突

呢隊係諗住打普通歌定上級+？
如果係普通歌嘅話可以換走一個撐血做buff

換埋啦，素材遲啲都有得刷
活動角過咗就冇

上級＋，反而未玩上級
同埋有用既buff得番sr eli buff vo type
依家新果首上級＋ 780萬左右

差120萬就真係難搞
btw Sk Ruby可以同Rin換位
之後SR Vo eli 換走Rin 應該會再高分啲

最高果次891萬,換埋張活動花丸落去先

唔係ro, sk ruby好撚勁ro
保血搞佢，暴擊可以做到40000個ac
而且個性加同作戰6.5％appeal
冇佢好可能上唔40000

真係得左，第一次S到上級+

唔係叫你換走Ruby ar
Ruby 要放中間
原本放中間嘅Rin換SR Vo eli 放側邊

Sor，語癌發作
同埋想問sk ruby 放中間，屬性buff同首歌個cyaron buff會計埋落sp分？

會，Sp應該會差幾多下

咁用箭神umi 放sp位會唔會好過Ruby?

上級+果首歌嚟講係ruby 好啲

但係9000分乘1.2都唔夠umi高，而且大部分ac都係加vo系？

請受小弟一拜

我見佢有幾個note係迫你轉隊去減debuff架喎,你作戰切換得1次夠唔夠力架

我每次都有切，果南抽中一次係換隊時開技je

係喎,係我睇錯

首歌差少少，umi真係好關鍵

再要改就得返換走千歌/果果換+appeal既入去,初始小鳥/火車nico

個box已經冇野可以換
有既已經放曬

其實呢個po入面係咪個個都大佬嚟

我新個首上級+攞到個A拎5石就算數

新嗰首上級+易s過之前嗰啲

本身排名已經各有一張

極限了

咁你換曬啲綠石,鑽未

求配置

跟唔到

梗係換晒先咁問啦

雖然d活動UR/SR冇乜用 但我都會想換埋出嚟 貪佢加個絆lv上限加stat

咁就求其啦

絆Lv上限呢樣嘢真係好撚狗

same,我都係因為依個原因所以會換埋,馬卡龍慢慢打都得

呢首有雪菜加露比已經夠S 我用1突雪菜3突露比滿突果南

冇果南

無菜無果南

冇菜

呢隻game冇菜真係hard mode

キルリア:"せつ菜で叶える物語"

兩張夜羽同果林打左5次元氣全開day day day都唔肯開技

你唔轉果隊點開技

轉左都係咁

呢首歌減特技發動 唔係黃屬唔洗旨意開特技

終於見到曙光

喺twitter 見到啲痴線佬咁樣

所以就的起心肝刷

個肝真係仲係度？

一問，除左中移動之外，邊個台個plan抵用，因為就完約

性價比: 3仔
最穩定: smartone

計過刷5000場要成7000幾石+超過160粒鐘,隨緣算

希望大家支持下千歌
張poster比人投訴到落左架...

簽咗
但一睇到個陰影就返唔到轉頭

x2
從來都唔會留意依D位
班人痴線

其實唔講起我都冇留意

啲日本仔真係麻撚煩
其實好小事

係"某班人"麻煩啫
日本紅十字會都中過招

女權撚真係無分國界

好想快啲玩新模式嘅活動
希望下個月係呢個代替score rank
下次佢出natural嘅話真係唔夠啲大佬嚟

依單野唔知搞幾耐
今個星期仲要有live

你講live我就醒起呢個tweet

希望佢唔係武漢肺炎

嚇鬼咩
原來佢係去睇LV

係喎屌

但係班大佬會掛機

想抽果果

唉頂,張步夢要抽

見佢咁樣出就知我下次score rank可以收皮

張愛幾靚

下個po開喺邊個台

Cctai

照舊app台

動漫台本身都有個9up既,game既開返係度囉,冇咩大問題

Cyaron首上級+畀佢啲減appeal搞到啲note得0分點搞

你一撳完減appeal果個note轉作戰就可以解返

隨手一抽中左呢隻，想問下有冇用
睇落冇雪菜咁勁？

如果冇pure 打手嘅話都有用嘅
佢最正係開場50%同作戰 appeal+ 5%
Ruby 同海未都係30%
fd位最強角色(唔計SR果南)

得綠歌同fd用到
Ruby 同海未全員，佢得同作戰

諗緊抽果同愛好

同埋想問下大佬
係咪每個note頂盡得50000分
定係show 就show 50000，實際更多？

頂盡5萬
Sp技就頂盡25萬
所以せつ菜勁在就算去到5萬冇得再上，佢招特技一下都有1-2萬

開定新po
[I/A]ラブライブ！ALL STAR綜合討論區[3]-μ'sic Forever♪ ♪♪♪♪♪♪♪♪〜

.